大圍火車上面個阿叔好正

今朝七點幾上左車諗住返東莞但俾人塞到而家，問佢嬲唔嬲佢話唔嬲，問佢知唔知班示威者做緊咩，佢就話知道之後問佢支唔支持佢就話唔方便講咁多

坐左四個鐘頭完全冇脾氣真係好嘢問佢點解唔考慮其他路線佢又話唔識路

北上屌閪唔方便講咁多